翻生武林(4)

心心

幾時有仇在心之五十道色戒

好期待下一集@@

千祈唔好對心心動真感情啊各位手足

佢係巫婆嚟㗎

對陳凱琳有保留
但心心就已經攻陷左我的心

Ching sick ball

點解澳洲嗰個會遲5日完
唔通澳洲播嗰個係冇cut版

又cut左?

吹水？tvb劇情黎計會係皇帝殺架wa

係咪Easter放假？

又係局

係咪阿海特登裝陳凱琳㗎

Ff

計中計中計

叉妹

咁當初盟主自己點練

無睇幾集，做咩叫佢心心

點解巫婆正左咁多

無愛呀 練唔到呀

打擊風化案

無野了，撈亂咗心心同冰冰

好骨痺

片頭片段 任我飛會娶DORIS ?

咁雪雪雪屌心心係咪即係屌自己屎眼

始終都係湯洛雯靚好多

冰冰

依套劇入面心心>>靚湯

小火龍～

小火龍~

巫婆呢個look點解咁靚

屌，小乜撚野火龍啊

蜘蛛俠

點解靚湯老母唔洗食化功丸

沉左船

投咗共

依套戲咁好睇都推得咁慢

電視台會放假咩

收到風

屌你老母 幫黑警手

雪雪雪戲入面幾十歲人都ON99咁

口裡說不

發老騷

別有用心

果邊既tvb平時有自己既廣告同節目，黃金時段會跟返香港節目表，不過通常遲一星期播出。 佢遲五日開始播，所以遲五日完

到底邊個係衰人

炒車到完場

為左自己利益而不擇手段利用身邊既人
兩邊都係衰人

口裹說不身體卻很誠實

咩事啊

個cg

啲劇情會唔會飛得太快

幾時先有打鬥戲睇

突然hea到咁， 條片

吳沚默

巫婆

正男同巫婆根係大愛左膠黎

好能正
唔靚但好淫

其實功力黎講係咪義父>任我飛>在心=Doris>雲龍

cut撚左咁多,

應該任我飛>阿海>doris>心心>雲龍

劇情飛得好快

音樂情人又黎料

音樂情人

誠哥

音樂情人好撚正

突然又真心相愛
好亂啊 屌你老母

野戰

蜘蛛

跟住泰臣又偷聽晒......

調校

又有大事發生咁 好驚

白痴公主

個下巴仲尖過巫婆

白雪公主

病得咁快

做乜野

巫婆害巫婆

巫婆對巫婆

巫婆vs巫婆

白雪

個真巫婆搞咩呀

啱啱個情節係做乜鳩

一樣樣

新白雪公主

件巫婆係冰冰？

個巫婆係靚湯？

呢套劇真係

不嬲都係衰人

宮心計之深宮計之宮計心

點解可以咁跳躍

係咁跳d劇情

好難捉摸啊

cls

呢套野d劇情失哂控

宮心計之深宮計之宮計心之心心

99%高仿

cut到1999

金色既廢柴

又大團圓結局

幾時到doris同仇不群!!!!!!!!!!!!

好似係輸畀石破love love 天驚拳

我覺得任我飛可能會中毒死

點解cut到飛來飛去咁 好似睇緊好多個短片咁

最後一鳩移民去番邦

因為由25集cut到20集

原來如此

痴線

dnlm

我眼睛想旅行

音樂情人 先失控

眼睛想旅行

音樂情人好慘

大聲笑咗出嚟

笑撚到我

真係笑左

佢痴Q左線呀

想講佢啲鬍鬚勁似Elsa把頭髮

我眼睛想旅行
笑到仆街

鄭子誠痴撚線

係咁唱歌 好撚正

豆腐變涼茶

難分真與假

九品芝麻官咩

配音好恐怖

乜料呀 巫婆

頭先個巫婆?

冰冰收兵？
點解咁多巫婆

果兩個咩姊妹黎

能力越大 責任越大

做乜鳩

左邊個阿婆好似忍者亂太郎個角色

之前插阿海果兩個

雲龍又衰左

超人

英雄主義
遊俠

打正牌做膠劇咁咪幾好

翻睇都笑到仆街

愛我請留言個𡃁妹

個女冇左啦

鄭子誠做得好撚放

cut戲cut到唔知做緊乜

叫東廠幫手搵女呀嗎

睇到好亂

佢家姐明知任我飛衰，點解仲留佢係客棧

仲未變蜘蛛精！？

黯然銷魂

游坦之

燒手指

ice woman

廢事打草驚蛇

elle

elsa

Elsa

依套野真係好撚痴線

蜘蛛俠呀

咁隻大蜘蛛去左邊

spider women

Frozen

個bgm咩事

寒冰掌 又推甩兩件

又責任又蜘蛛

呢套真係乜都抄D

let it go

Killer frost

冰冰變冰 心心練心心相印

由佢去～由佢去

屌到條丁變冰

Let it go let it go

Spider-Man x elsa

屌你套野搞現代gag都未夠
重要玩埋鬼佬野

屌

jm9

on9

會唔會唱 let it go

秒速變冰

要幾耐先解到凍

frozen

搞乜鬼大雜作咁

同佢仆野 碌尻都變冰

全劇終

掂我碌鳩

唔洗驚軟

完！！！！！！！！！

Elsa呀

笑到肚痛

好撚好睇

13集搞到好似23集咁

做乜9

唔洗找

邊個係elsa

JM9

Lf2 冰劍

killer frost

frozen啊

巫婆入魔

點解又會咁呢？

食叻熱糕解毒

我到底看了三小

又超展開

正義聯盟

心心個嘴同fyy一樣紫

X-MEN化

套野好癡線 集集高潮

阿紫為了練「化功大法」，命游坦之搜尋毒蟲咬自己，完全不理會游坦之死活，愚蠢的游坦之竟然真的照做，身中劇毒快死之際，修練先前撿到蕭峰掉落的「易筋經」(新修版為「神足經」)才得以存活且內力大增，後來又被「冰蠶」給咬到，遂練就了「冰蠶寒毒」，武功大進為一流高手之列。

心心唔好黑化

撚鳩佢巫婆樣

Can't hold it back anymore

好難捉摸牙

今集蜘蛛俠 雪姑 冰雪奇緣

正義聯盟 神奇4俠

點解個兩個隱世英雄呀婆個樣變到咁

眼睛想旅行真係笑到痴線

有無有聲版

呢場點忍笑

重係第4個post

睇到覺得巫婆靚過靚湯好多
同時入鏡個陣靚湯扁口扁面咁，個focus去哂巫婆到，21800000真識食

一陣開完武林大會之後，大家一齊叫個口號，結束東廠專政，你地有無問題啊。

呢套野得23點收視
係咪呢D劇都唔會高
天與地又係咁

無辦法，因為好多gag啲師奶係唔會get到
對佢地嚟講套劇會係好無聊同唔知jm9

未播嗰陣諗住垃圾 點知好撚好睇
眼睛想旅行真係大大聲笑咗出嚟

冇睇tvb好耐
呢套同屋企人食完飯一齊笑幾好

復古 玩蓋世豪俠風格

任我飛個造型

抄絕代雙驕 吳鎮宇

子誠

寒冰掌

有冇咁勁靚湯

3p

小火龍

好嗲

Let it go

雪雪雪吐血笑撚左

十字架會 let it 糕

有內功 但咁易學識點用

乜撚野啊

冇睇一集，乜搞成咁

咁樣飛都係叫三腳貓功夫

Let eat 糕

心心真係好正 我真係愈來愈痴線

依家雪雪雪係咪可以攞正牌3p

邊撚到肉地呀 睇過

心心 Bonnie 大家姐

泥妖揀邊個

好勝冰冰

阿滕>>iris>>>>>>>>>>心心

靚湯依個look真係差D

好正湯洛雯

大和解

冰冰似插死亡flag

雲龍心諗三p 實最開心架喎...

心心正好多

甄子丹

私怨大過天

白雪公主都出埋

巫婆？

差d點錯對波

邪魔植入大法

真·巫婆

曹博士.jpg

開心分享

龍太羅斯

頭先陳凱琳醒左嬲果個樣 真係好靚

真係變左巫婆

扮聲

真係巫婆聲

佢係幾正

正撚到

又frozen

至靚係妳喇

Elsa 真人版

幾時有得聽vrf寒冰掌呢？

放，開心心

love love 天驚拳

心心相印

嘩屌 又cut

邪流丸???

屌你

邪流丸

邪流丸

邪留丸

樽藥叫邪流丸

邪流丸，屌你老味

邪流丸
屌 笑到仆街

識嘢！

痴撚線

食左邪流丸

仲要係咁講

邪流

童子尿

石破Love Love 天驚拳

想睇足本25集

白雪公主咩

編劇有睇卡通片。

呵呵呵～ 邊個叫本大爺

有聲

elsa, 毒蘋果, 邪留丸都出埋
痴撚線, 重會有咩嘢出,

00後應該唔知咩係邪留丸

石破love love拳 vs 東方不敗

完全係幫建制洗白劇

好好睇

條鍊 套衫都出事

又咁快解毒
仲以為會發生好多野

跟本係童年回憶

主題曲劇透

尋晚黑明丹已經笑到仆街
邪流丸真係笑到收唔到

可能cut 左

love love天驚拳嗰下cut得好怪

希望TVB放返25集足本版出黎

泥妖好波

玩到咁大

陳凱琳d戲

心心相印天驚拳

諗起強劍

關雪雪雪咩事

唔好妖前妖後喎

無仇報唔好咩

D 戲屎到⋯⋯⋯⋯
陳凱琳

無仇可報唔係仲好咩，起碼佢父母未必係慘死

好過巨輪

其實係痛在生存既動力無左

生鏽刀搞咁多野,又搞到自己元氣大傷
結果一粒邪流丸就化解到

屌做咩
二女爭一男

靚湯

無仇報都要發脾氣

好中二病

重點係呃咗佢成十幾年

想睇一王二后

唐伯虎

頂d死名

含笑半步釘

含笑百半釘

半日冚包散

含笑八步釘

百步*

周星星

d藥名好撚有趣

成套戲都係私怨

呢兩個無邪流丸咁好笑

依套野真係好多memes 一秒都唔停得

好中意呢幾句

十招之內搞掂你全家

00後

又突然坐低傾計

個個都係私怨

一早同你講左你唔聽姐...

邪流丸唔有趣咩?

又玩子誠

又歌詞

搞誠哥

大個仔但成日俾人呃

陰謀誠今套劇一次過還哂之前做壞人嘅數

點解覺得doris下場會好慘......

又飛左段

文武安

一跳就話搵到親人

華文華武

有無得睇足本版

華安

佐助

呢套野仲癲過強劍

話說靚湯趕路幾分鐘已經學完神功

成班離地到

奮鬥左成世人既目標突然無左 個種失落 空虛

成套戲隨時死淨雪雪雪

呢套擺明膠

強劍係衰最後個集既最後兩節姐

其實我好想睇音樂情人做主角

我反而覺得會係BBQ大結局
講緊既係任我飛同仇不群都一齊坐低BBQ

嫁俾任我飛

姜大衛好多戲

求分件黎

預告有出過

加租

無頭公仔量產

五十年不變

CP

50年不變

又五十年

任我飛應該跟任我行練功反噬病死

仇不群應該一係死/盲埋，或者做大太監

瘋狂加租

係窗口dum完袋金 但係正門行入去

中間女仔有ig嗎

五十年不變
業主瘋狂加租

好尷尬

屌，根本係鼓勵港豬。

反了反了

諗起盧海鵬RAP

太監仇不群X唔到DORIS , 人生大憾 , 師父幫下徒弟

rap到好老懢

小雙俠

民主咁虛無 不了

無厘頭俠侶
根據可靠消息係一對男女

俠侶根據可靠消息係一對男女

無厘頭勢力

田青華一定會出賣佢

諗起0時0分出生的是一名嬰兒

打到變肥婆

咁似689講既野既

搞個人主義

綠衫綠帽的

marco 痴撚線

綠衫綠帽

Marco

有冇人輕薄

有冇見到可疑既人？

咪你囉...

Marco好正

食環

黑警

魚旦檔

臭到死撚左

污辱

To飯民:
講就天下無敵
做就無能為力

屌妖魔化至極

其實套嘢轉拆轉得好撚差
係戲本問題 定係剪的問題

紅旗

屌奶星

支

佔鐘

佔中

反鳥反鳥

人鏈

又黎對話

放煙霧彈

套野痴線
好快比人 cut

又佔中

和理非非

屌，好撚正呀

呢套劇真係亂鳩咁嚟架

學聯...

要求對話

有排長

宇宙最強

呢套野個編劇真係痴線

係

再咁落去 會唔會聽日都大結局

殷子舟

成套都痴線架.

可能係最後一套

終於有得翻生武林

否則使用武力

編劇可以搵定工

公仔革命

依家先14集
一副就完咁既樣

你咪繼續睇TVB點住頭含仇不群嗰條假狗囉

笑死
唔做宇宙最強
唔做因子單

竟然冇維穩

恩賜丹 甄子丹

好想睇足本版

套野邊個編劇

最荒謬嘅劇=最現實嘅劇

荒謬=現實

跟我一齊進入公民廣場

個劇本又幾過癮

快d mark低佢個名 隨時check佢有無比人夾番大陸行刑

好想播足25集，真係好好笑

足本唔剪一定好正
TBB又敢比佢上

佔中三子

好好笑

D劇發生咩事
前排有誇世代 以家有呢套

果然

蕭國華

套野好現實

doris mola mola

最終仲會唔會大團圓結局

橫排

其實套野係撐藍絲定黃絲嫁 兩邊都有抽水

五大派搞搞震

客觀抽水

咪又係話抗爭者俾人煽動
cctvb始終都係食撚屎

竟然係佢
佢編愛回家比人屌到嘔

兩邊都唔係好人

唔會表立場 純抽水

係咪真係咁蠢？

劇本其實有野想以搞笑方式表達 同時惡搞好多野
如果剪好D可以變神劇
但真係剪得好差 主要係劇情退進太跳脫 令人覺得奇怪

戴耀廷

其實呢套嘢有無係鄰國播

大陸佬應該睇唔明

呢套野講黎講去都係為左私怨，講咩大道理為理想最尾都係互相利用，所以成套戲個個人都咁醜惡，除左孔雜呢條真心膠

田青華似邊個

其實我分唔到監製編劇同編審的分工

劇組有無俾高層的去照肺？

唔通tvb變節?曲線救國

維穩到爆就真，男女主其實係港豬黎，即係叫你做多d好事，咁人民就會支持推翻建制嫁喇。事實唔撚係囉，做好事個班俾d政棍出賣晒囉。

恐襲=長毛？

no la ，前幾集講到明東廠以前係唔好，但大家都唔應該怪佢，要繼續支持東廠同背後既大明政府，抽完藍黃絲水後就維穩

習帝最好

但今次寫到咁白

仲有東廠幫你地班示威者解獨呀，東廠好，武林好呀，成班人仲拍爛手掌

會唔會有呢一幕 ... 盟主之死

有無巴絲知道支那狗對呢套野有咩感想

明晚都未似結局 應該到任我飛 上位

冰冰

Doris 要GG, 好傷心

女女都有

表面各打50
實則維穩

鄭子誠係幾好笑，除左翻生武林，以前都有時用佢音樂情人把聲玩野

上支那貼吧睇下 有D人覺得好睇 有D話睇左一陣就棄左

話時話
宜家d古裝主角得一夫一妻制
以前tvb拍果d都會出現有兩個老婆既結局

我都覺得會係齊人結局，難得冰冰都學埋心心相印

仇不群=習近平
田青華=689
心心=比共產黨長期洗腦,仇美,仇日,仇韓,仇英既愛國糞青
五大門派=建制,泛民等溫和派
崑仁堆田青山派=熱普城等激進派

今集預告田青華想奪仇不群位 咁

錢呀錢呀

東廠萬歲！

錢財如糞土

無知一問，恩賜丹有幾用

又串民主派為議席出賣本土［sosad]

化功丸

身體永遠最誠實

要3p 先再上一級

子誠咁大羲牲

銀魂

越難越愛

點解無嗱嗱同湯諾雯練左真經

茶居老闆係未拍警訊個個

其實講得咁大聲唔驚俾任我飛聽到咩

上集要救黑化心心

唔係個日要救心心咩

有冇我眼睛想旅行片???

鄭子誠做左德川將軍

咪係 打技安同大雄各一巴 實際最傷依然係大雄

打貪 黑警

我全都要

有林美香

Mandy

正呀

果然膠劇最高汁

無厘頭3p

點解係都要加靚湯入去
變晒三角戀

V煞

玉雲蟲係咪on9
死都要拉多個女人去自己到

佢想3p

兩個都正 點揀

3p俠侶啦屌，點解係都要一夫一妻

公務員怨低人工......

有無黑警收規食霸王餐cap圖

窮人生咩仔

驚賊都係人，人之常情

揭人瘡疤 無得生

心心好慘
睇到好想打冰冰

完全係黑警上庭講個啲野

我突發奇想： 3P俠侶可否crossover降魔的 拍返套正義聯盟？🤔

玉莖重生

做乜撚？

Doris

樓上咩事

再見 樓上

樓上兩位

有兩個陪

bye bye兩位

樓上

咁都有人陪

五毛入囉搞事？

傾劇都有人要被ban

？

引用都要死架 再見

心心又逃避現實

估 : 雲蟲同冰冰第十式work 同心心唔得

咁殘忍

咁慘

王俊棠

好撚好笑

池富

冰冰係咪用緊牛眼淚

我估係要三個一齊放

隻蜘蛛會唔會係關鍵角色

靚湯好厚粉

冰冰 對白 好似立flag

冰冰阿媽咁見左

昆人仙子

冰冰最後會唔會死架 講依啲嘢

好淫盪～

甘心情願

我愛Doris

睇預告係咪有吻戲

重要咩

no, doris

任我飛識食

扯未

LEE PAIR真係

最後個樣

幾時一齊舞劍

呢集冇上集咁爆

因為套戲開始正經

無左浸鳩味

搶親

班人仲聽心心命令

你真係當老娘流嫁

咁都反cup到......

笑左
佢講就好有說服力

聖誕老人咁笑

又瞬間轉移⋯⋯
你不如話去十三陵打算啦

條鬚有紅絲帶好得意

麻包袋果個係田青華？

就係呢段

衝鋒21對白?

劇情做乜鳩😑

有無招式名

偷龍轉鳳

東郊皇陵

大海無量

邊句？

崑仁仙子果然名不虛傳

最後係冰心練成第十式

個綁法

笑死 任我飛條鬍鬚綁左紅線 當辮咁整

東廠無啦啦變左正義

交叉綁

心理戰

咁容易出到嚟

醒呀

黑鏡

姜大衛

牙海

之前明明有個洞

公海

可能咀一咀又扯返

以前有冇假鳩

有

女人總係壞大事

毀容了

因為係維穩劇

比公公淨撚左身仲扯乜鳩

講咗受傷之後比魯公公閹咗喇

之後個公公幫佢真閹

屌豬

唔係話受傷太重暈咗
俾啲太監執咗返去 以為佢想自切做太監 跟住幫佢閹乾淨咗咩？

佢一路有用玉莖重生藥啊嘛

咁係未生返少少出嚟

其實拿拿聲切個死囚，縫返上去，再化下妝，有魯公公同齋姨應該做到睇唔出係假。
唔通要叫人去逗下驗證咩？

玉雲龍惡搞邊個角色呀 諗唔到

下集有真盟主同盟......

呢幾集有銀魂果種惡搞feel

咖喱飯

吊d女人真係麻撚煩

所以話同女人講道理哂9氣

蕭正楠正仆街

同第二個女人練功

成日同湯洛雯搞埋一齊

湯洛雯喺呢套劇入面好撚賤

蕭正楠夠唔夠任我飛打

蛤蟆功..

molamola doris

無睇成個星期 主角而家武功升左幾多級

有邊個學左神功

青頭仔

咁廢嘅

咁容易就救返

頭先係咪見到威也

金牛

公公個跑法

個京師咁少人

雲爺聽日個股市點睇

除褲好嗎

居然除得成

義父

東廠阿頭係閹人 好合理

冇啦冇啦

唉屌
只差一點點

私怨大爆發

咪係

有無人可以將大家驚訝個樣cap低再補個字幕寫「好大支」

做得好啊

好似啲故咁強姦硬係差小小

之後點樣講不群生返條j

有冇人cap無恥就係無敵？

人無恥則無敵

抄Black Mirror

講撚到black mirror 係原創咁

女人真係煩過西

歷史上東廠就係公公

正

唔係你條臭閪爭風呷醋就唔會咁啦

如果根據black mirror
提督民望會因此大升

呢個時候仲意氣之爭

又cut

飛飛

巨輪又係咁
呢套又係咁
蕭正楠做親都係累人既正義角色

不得不說陳凱琳真係有啲進步
無咁讀對白feel

飛你老尾咩，3個加埋200幾歲

中間冇睇，之前唔係話只係俾人用暗器傷左咩 點解依家又話真係俾人閹左

邊個累邊個

今舖陳凱琳講得啱，至少可以搵一個去截住阿海

點抄？
利申未睇過BM

真係殘咗

又派膠

關佢撚事

咁易就扭到腰 重唔打鳩佢

打錯人

笑死

cut到

一忽忽

咁嘅款比你有秘道都殺唔倒皇帝啦

維穩劇

cut到一忽忽

仆街蕭正楠

練你老尾啦 同你嘅湯洛雯練飽佢啦 扮撚晒好人

學埋第九式都打唔贏

又話神功

點解tbb咁鍾意拎好睇嘅劇黎cut，
啲垃圾劇就播哂全套

同如來神拳一樣 個BOSS都唔驚前九式

其實下一套個男人係乜水

仆街冰冰 死人二奶格

睇到一頭霧水

編劇臨尾都要寫衰巫婆

agger
依套唔cut應該唔差

叫泰臣佢兩個通知仇不群咪得

巫婆做咩

屌
on99

好大討論空間

😂 又抽

同冰冰全裸練功會唔會練到一半扯起

政府

佢唔同你練
冰冰我同你練

抽到應一應

咁似高官講野

政府tone

膠劇永遠最高質

民主黨

泛民真係驚到呢

100年不變

Dream bear

真盟主同盟